[有感而發] 由黃之鋒入獄睇香港後生仔未來

黃之鋒現年20歲, 係上屆立法會已表示有意參選, 並曾經申請司法覆核年滿21歲才可參選立法會的規定。但黃之鋒今次入獄, 根據法例五年內不得參選任何公開選舉, 預計最快29歲才有機會參選及進入立法會。

連帶上屆禁止參選的梁天琦、中出羊子等人, 及本年DQ議席的梁頌恆、游蕙禎、羅冠聰(與黃之鋒同期入獄), 不同政治傾向、具代表性嘅香港後生仔可以話完全俾立法機關拒之門外。

大家下屆選舉諗定幫邊個政治老人含啦

Endorse個唔踩界嘅候選人咪得囉

個現實係佢唔想你選，隨時就可以DQ你
就算唔坐監，都無可能入到閘

下一屆就係得返堆老屎忽